{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039625",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160397?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 공작산물골펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約した人数が基準で、超過した場合は追加料金が発生します。 追加人数が必要な場合、ペンション管理人にご相談ください。 追加人数には宿泊しなくても追加料金があります。 最大人数を超過したため入室を拒否された場合、払い戻しはできません。 ペットと一緒に入室可能な店舗でない限り、ペットは入室できません。 付帯施設がある場合、追加利用料が発生することがあり、イベントや付帯施設は状況によって変動することがあります。 予約管理には若干の時間差による誤差が生じる場合があり、重複予約が発生した場合は予約が先になった予約件が優先されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、ペンションの基準が適用されます。 ペンションではIPTVとWi-Fi、キッチン、客室は禁煙です。 フットサル場、バーベキュー場、駐車が可能で、ファミリー渓谷が近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約した人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "予約した人数が基準で、超過した場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合、ペンション管理人にご相談ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には宿泊しなくても追加料金がありますか？",
            "answer": "追加人数には宿泊しなくても追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合は入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超過したため入室を拒否された場合、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室可能な店舗でない限り、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加利用料が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には何か誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "予約管理には若干の時間差による誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの基準は何によって変動しますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、ペンションの基準が適用されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような設備が利用可能ですか？",
            "answer": "ペンションではIPTVとWi-Fi、キッチン、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "フットサル場、バーベキュー場、駐車が可能で、ファミリー渓谷が近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 328,
        "QA": 459
    }
}